
                      Me a parecido mucho mejor que la antigua sobre todo por como esta ambientada y por todos los efectos especiales que tiene. La historia se asemeja mucho a la anterior y si ahí algo que destacar yo diría que es Ana de Armas que no es que haga un papelón pero esta muy bien verla en la gran pantalla. Eso si, sigue siendo larga, casi 3 horas.

La historia cuenta como un policía (Ryan Gosling) va tras un  criminal (Dave Bautista) y tras acabar con el descubre uno huesos enterrados en su parcela y decide investigarlos, esto le llevara a abrir casos antiguos conocer gente extraña y a conocer su propio pasado. Mientras el malo (Jared Leto) intentara crear replicantes con la capacidad de engendran descendencia. Ana de Armas hace de novia virtual. Y aparecen varios trozos de la peli original y Harrison Ford .
        
            